其實firsttrade用黎走資安唔安全

早排又話封ac又剩

宜家會唔會見到錢喺香港轉過去就審得勁嚴

好驚擺身家入去無啦啦被封

咁驚放中銀囉 夠哂安全

講緊呢個post
Firstrade關閉我賬戶

最後無事

好多人放好多錢落富途牛牛，耀才呀個d 證券商都唔會諗安唔安全，firstrade 點要安全過上面個d

嗰啲用黎炒股啫
講緊走資放成副身家喎 如果ban左咪命都無

FT 請左是錯誤訊息，另銀行一樣可隨時鎖你戶口。

你當自己邊位
人地咁睇得起封你?
你犯左法?

你成副身家 有幾錢？

大部份人身家唔係都係 樓 債劵 同股票架咩
如果你係想放cash咁你正正經經開個離岸戶口好過

有 SIPC 50萬 USD 存款保障，美國法律保護都怕？唔會無啦啦freeze 你既asset 既。香港得2萬USD 投資戶口存款保障，受國安法監控，大把人幾千萬身家擺係度都未驚。

今晚炒咩
廢老定契媽概念股

都話走資 留層樓喺度托7？
利申無樓

驚股票戶口個審查準則唔同怕false flag（even銀行都耐唔耐會有）跟住freeze ac，要做一大堆dd先解

你之前都開過post問離岸戶口，其實簡單的講啦，人地係法治國家，正常要close你account前一定會問你拎prove。

一個正常人有現職有收入，平時有整理開自己報稅銀行statement係唔會證明唔到自己的錢點黎既。

定係你份工叫兒子？ 咁就麻煩的，不過如果你老闆咁有米，你都唔會上黎問呢個問題啦